{
  "home": "首页",
  "serve": "服务",
  "contactUs": "联系我们",
  "Documentation": "API 文档",

  "bannerTitle1": "波卡生态的公共API接入服务",
  "bannerTitle2": "Elara向波卡开发者提供免费、即时和可扩展的区块链API接入服务，包括Polkadot、Kusama等",
  "bannerBtn": "开始免费使用",
  "Cumulative": "累计请求数",

  "Product": "服务优势",
  "Easy": "简单易用",
  "NoNeed": "开发者无需同步区块和复杂设置，就可以直接使用我们基于HTTPS和WebSocket的JSON-RPC接口接入Polkadot网络",
  "Stable": "稳定可靠",
  "ElaraHandles": "Elara会处理所有网络变更和升级，致力于提供高稳定性和高可用性的服务。这让开发者可以简化应用基础架构，专注于构建上层应用",

  "Rich": "多链支持",
  "Ourhighly": "我们高度可扩展的基础架构确保可以快速接入Polkadot生态的所有中继链、平行链和基于Substrate的独立链等，让开发者的应用可以快速布局到新网络",

  "Customer": "专项服务",
  "WeProvide": "如果应用请求量超过了账户免费额度，开发者可以随时联系我们提供定制化方案",

  "service": "免费服务",
  "AllNetworks": "波卡生态所有网络",
  "AllNetworks1": "",
  "1000000requests": "每个账户每天 ",
  "1000000requests1": "1,000,000 次请求 ",
  "10projects": "10 个项目",
  "Direct": "直接客户支持",
  "NeedMore": "需要更多的服务？",
  "YouCan": "您可以通过以下渠道联系我们，我们将为您提供定制方案",
  "No Data": "暂无数据",
  "We provide you": "我们为您提供",
  "10 Projects": "10 个免费项目",
  "All networks in the Polkadot ecosystem": "波卡生态所有网络",
  "Public API Access Service for Polkadot Ecosystem": "波卡生态的公共API接入服务",
  "Contact & Subscription": "联系和订阅",
  "Subscribe": "订阅",
  "LIVE NETWORKS": "主网",
  "TEST NETWORKS": "测试网",
  "Kusama Parallel Chain": "Kusama 平行链",
  "notify1": "全新的Elara 2.0已发布，更高速的节点和更全面的数据统计。",
  "notify2": "9月1日 Elara 1.0节点将逐步停止维护",
  "notify3": "，请尽快完成项目迁移~  新版Elara：",
  "notify4": "https://elara2.patract.io",

  "listPage": {
    "Name": "项目名称",
    "Creation Time": "创建时间",
    "Status": "状态",
    "Status-Active": "运行中",
    "Status-Stop": "暂停",
    "Create Project": "新建项目",
    "projectName": "项目名称",
    "PleaseProjectName": "请输入项目名称",
    "FormatError": "格式错误，正常格式：英文大小写字母，长度4-32",
    "onProject": "快来创建你的第一个",
    "Project": "项目吧.",
    "Operation": "操作",
    "op-view": "查看",
    "op-stop": "停止",
    "op-start": "启动",
    "op-delete": "删除"
  },

  "Details": {
    "Requests Today": "今日请求数",
    "TodayBandwidth": "今日带宽",
    "WeekRequests": "周请求数统计",
    "WeekBandwidth": "周带宽统计",
    "TopCall": "top调用方法统计",
    "Creation Time": "创建时间",
    "Status": "状态",
    "30days-request-counts": "30天请求数统计",
    "30days-bandwidth": "30天带宽统计",
    "30days-callmethods": "30天调用方法统计"
  },

  "user": {
    "Level": "帐号级别",
    "Projects": "项目总数",
    "Personal": "个人",
    "Logout": "退出账户",
    "team": "团队"
  },

  "sign": {
    "Sign": "Github账户登录",
    "login": "登录",
    "signin": "登录",
    "Connect to Polkadot now": "立即连接波卡生态",
    "Github quick Login": "Github 快捷登录"
  },

  "tip": {
    "fail": "操作失败",
    "created": "创建成功",
    "Subscribe Successfully": "订阅成功",
    "Subscribe Failed": "订阅失败"
  },

  "modal": {
    "cancel": "取消",
    "ok": "确定"
  },

  "footer": {
    "Websites": "网站",
    "Contracts": "合约",
    "Tools": "工具",
    "Services": "服务",
    "Enter your email account": "请输入您的邮箱账号"
  }
}
